一人一首分手後聽/loop得最多既歌

重遊勝地
到處散發你的香氣
數百個似你身影
轉身紛紛的瓦解

Lonely

該死的溫柔

不如不見

襯

一去不返
可惜沒如果

當我們不在一起
啲歌詞真係好到肉 會聽到心痛

Bruno Mars - Talking to the Moon

追風箏的孩子

密封罩

告別的藝術
下一位前度

彌敦道

Shawn Mendes In my blood

喜歡戀愛

k歌之王

夠鐘
經過一些秋與冬

夠鐘
煎熬

失落沙洲

明年今日

金剛圈

OSN—最後一次

心跳回憶

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生
來讓我命運 和你箍緊

見歌名已經有聲

陳雪凝 - 綠色 & 你的酒館對我打了烊
張智霖 - 妳太善良

識野咼

若不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了

麻煩你

你沒有好結果

周國賢 天使

不愛也是一種愛

成全。

尊嚴

現在已夜深
We don't talk anymore

痛愛

你的行李

Daughter - youth
Koda - i don’t
Julien baker - vessels
Fleurie - hurts like hell

好似全部都好冷門但真係正

你好不好

Look back at it

情感的廢墟

永遠飛行模式

浪費

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

9434 0674
好虐心

失憶蝴蝶雖然果次我都唔可以講話失戀

第一次聽，幾好聽

我以為

好好聽好上腦 然後就會link到自己

我都狂loop

幾分之幾

到此為止

不來也不去

放不過自己

永遠飛行模式

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨

今生今世我們都不見

我以後都唔想再見到你依個衰人

唉下個會更好呀巴打

經過一些秋與冬
遺物

沒有人

還記得

後來的我們

為何他會離開你
值得
明明他已離開妳
活得比你好

金剛圈
掉進海的眼淚
夢一場
有一種悲傷

最愛往往難以相廝守

相愛很難？

會過去的

祝君好

雜技

呢首就係佢send比我既歌

龍舌蘭
少見不怪
O

人來人往